商台 暴政報告 柒婆777 答問大會

係咁讚自己

一起身照例開晴朗就聽到佢把聲，今日都算黑仔

叫佢食屎la 明明英美有疫苗可以用唔買，訂埋啲垃圾未用得個啲

假撚到
啲觀眾

呢條友講咁耐講重點未
講支那就惡返上去啦屌你老母
有咩唔滿同雜種講囉

連打上去既都係吹奏支國

冇人打去屌柒佢㗎喎

睇留言好多人話個電話根本打唔通

我估問親果啲都係設計好既聽眾

好撚嘔心

笑咗，而家有咗国安法，終於有酒店肯接政府嘅case

首先一開始燒個到係藍c 燒嘅未入伙公屋

第二，有国安法酒店肯接係因為唔接就犯咗国安法

成日調轉嚟講

自己係 90年後青年去左深圳發展